八九十後港女真係好冇禮貌樣又西

話說 今日搭飛機返香港
見到有四條港女坐係緊急出口位置
空姐叫佢放袋上overhead locker
佢已經西哂口面話人煩都算
(大佬 守規矩是常識吧)

之後到派餐時間
自己訓左一醒左就鬧空姐唔派餐
空姐好好解釋就話人地把聲好煩 又話食又話唔食
空少同條女講野佢就即刻好好態度 有j果然唔同

後尾仲俾我聽到佢同d fd講話要投訴人地搞大佢等人地要俾公司照肺

降落前有個高級d嘅空姐走去了解下
佢突然好大聲話我唔聽我唔聽仲要掩住對耳
CLSS

靚女都算
樣又西又豬
心地又差
乜都冇真係賣剩種
最衰影唔到如果唔係又可以公審佢！

入到黎 又喺時候問候一下伯母

flight no seat no都無 你返屋企同老母講經啦